（捐血養支那人）血庫存量偏低 紅會籲捐

又黎叫廢青捐血la！！

香港紅十字會輸血服務中心公佈，周五只有682人捐血，成功收集528袋血液。

……………

中心表示，一包血可救助最少3名病人，尤其呼籲年滿16歲的青少年加入捐血行列

捐…捐佢老母

上次捐話我梅毒假陽性（即係無事）
掉q 左我包血
之後一直無去捐了

到時邊位巴打無血用直接PM我啦